［無圖］窩打老道臨上橋去獅子山隧道有快相

嗰個位好多架都過百咁上橋
大家小心
啱啱落橋見到閃左下

超速預咗

50定70

你個名

請入電訊台支持我

屌講起就嬲 成日斷線仲跌落3g
今時今日真係唔應該簽約上台益個仆街供應商

唔肯定
對面線落橋就50
不過70都應該好多人超
平時見d人飛住上橋

見過落橋會影

50黎，一開死傷無數

上橋未見過有相機喎

新？

呢個位擺地炮
肯定死傷多過對面落橋

好似入隧道口前都試過擺地炮50

想問下地炮
如果唔係即時派彩有無閃

如果夜晚見到無喇喇有部貨van泊咗喺呢個巴士站就要提高警覺

落橋都唔影就無天理啦

平時見啲人飛住落去

呢個位分分鐘交牌

係，好撚得人驚

呢個位

過百上係基本野

落橋燈位前嗰度有個雀籠喎
啲司機熟行情嘅都收哂油

我平時少行無留意，嗰晚

我試過北行返沙田，未到羅福道，停兩支燈位見佢閃咗3槍

但南行順燈衝哂成條窩打老道入公主道真係太爽

落橋例位都咁多人衝咩心態
上橋就真係未見過地炮
樓主係咪睇錯對面線以為閃就係上橋

上落橋都有機會有
落橋可以預早擺定係bu個入口